每朝聽完大AL同阿Paul唱早霸王主題曲之後，就會全日都好醒神

早餐得隻蛋，加支鮮奶變營養餐
首歌又rock 段solo 又正
聽完個人真係會醒曬 做嘢都會好有幹勁

不過我好憎森美

有冇link 未聽過